Jennie IG自爆與Kai同床共枕

樓主=on99

屌，玩3p唔預我

樓主弱智仔黎

我個心穿左窿

係 我屌能爆樓主！！！

又黑禾jen jen同kai子?

pull

又拉乜撚啊

我幫你補返

我打死你！往死裏打！

推我落地踩兩腳又扶返我起身？

溝女招數不嬲係咁

樓豬牙尷分身
fced

哇好正 想比我jer仔d前列腺液佢舐

on9

我擋！

下...我速射男你擋到?

床?梳化?

我人間犽宿

我tahmkench舐irene的西

臭雞

樓主都幾上鏡

你令我成功注意到你

點解呢啲弱智垃圾post可以上到熱門？

btw jen jen愈嚟愈靚女

你咪死返膠登囉垃圾

牙珍好靚❤️

貓貓hoball

推

咁你咪撚㩒入嚟囉

拉

拉一推百

好波貓❤️

三隻JENNIE

我入黎就係叫你地用不推文回覆，唔好俾你啲垃圾post阻住啲正經嘢

講乜撚野阿你

樓上1條精蟲

咁你咪死返出去推正經post囉 係到曬時間做乜

哇...好man...有少少發情feel...

我射精irene

講得好，成日都有on9仔話人開po會阻住佢地係屋企抗爭

我女上頂起irene

nice

下 我唔接受你

我用口擋

一兩post阻得幾多位佢地好似弱智咁唔識㩒入去cc台咁

我後入Wendy

咪撚發神經

#eyeforeye
#standwithirene

我一次過背負投摔你+irene

我保護irene

我都想

丸子熊入嚟未

佢邊敢入

我都想問呢句好耐 自己去時事台咪得 撚有嘢阻住咩

成個連登你地包起左咩

下==

血流成河💔🌊